# Este Portafolio esta siendo construido con HTML, CSS, JavaScript y contruyendo vistas responsivas

Para agilizar las cosas se esta usando PREPROS para no estar actualizando cada rato la pagina para ver los cambios.

# adjunto el enlace de prueba de la pagina en un hosting gratuito

enlace: http://netproyect.atwebpages.com/
